大西北塞黨鐵手足下一步

而家大西北嘅西鐵站已經全部封曬
現場有手足要求大家開始玩輕鐵
希望各位巴打去盡快到